有無人報左gfs 可以一齊溫書

不如開谷拉

拉你老母